想轉學車seafood點開口

呢個Seafood教唔到我野 想轉
但俾左錢仲有一堂要上
個Seafood上堂前就要交下堂錢
點樣和平收佢皮

落堂先同佢講下堂唔學

唔記得帶錢

因為肺炎，想停學，過兩日打俾佢唔再學。

落車話唔學囉
洗唔洗媽咪幫你講呀

直接講 最多個堂唔上

私人師父就直接講囉，學埋呢堂唔學。
駕院仲簡單，去櫃位都話想轉師父，佢會問你點解，直接講就ok啦

教唔到你野